一人一個屌的士佬。小巴佬。巴士佬

做的士佬本身嘅已經係死罪